[有圖]黑衣男子被黑布蒙面手腳反鎖押上廣州南高鐵站

朋友搭高鐵番香港嘅時候影到，希望唔係手足

又有手足出事

點解會喺隻腳帶腳鏈

而家有移交逃犯安排？

Send 比記者

推

推到有記者見到

黑衫就係手足架喇咩
如果係真既 佢會唔會大搖大擺咁行過比你影到

有冇捉住佢嘅人正面相？

呢度唔似西九喎
係大陸嘅高鐵站嚟

被蒙面同綁腳果個係啱啱落車？

如果佢係高鐵一地兩檢支那範圍捉就吹佢地唔漲
但如果係香港範圍呢就

屌 呢個一定要推
大家一齊推上去

睇黎高鐵站唔留得

推到記者睇到

5毛咁快到

雖然唔make sense
但唔可以完全否定

推呀
被送中

有冇人知道乜嘢事
唔想手足有事

洗唔撚洗咁明張目膽

推 求手足

有無人知咩事😭

共產黨就係大搖大擺咁做 就係咁表面
知你呢種人點諗

黑警夠知有法律啦 你就係做俾你睇

agger
擺明就係做鳩你
你吹得我脹咩？
大約係咁嘅心態

有2個?

爺爺武漢直送大禮？

寧炒車勿鬆懈

。

唔可以慣

裝修所有鐵路

首先未必一定係手足
同埋想問下樓主張相係喺大陸高鐵站定係香港高鐵站影先
如果係大陸高鐵站嘅話，咁唔一定係因為政治事件，可能係個人本身係通緝犯

咁撚大件事

你收皮啦on9 想帶風向

有d大陸手足落黎支持, 會唔會係個d

push

食屎狗
呀sir你驚閪呀
走水路空運一係一車車車上去喇笨柒
傻鳩狗
低等動物

唔好有事

影到又點？
會有後果咩？

？你講乜

Push

你咁撚蠢
提撚埋你點做
快啲報上去喇屌你老母

屌，送中？

push
push
push

推 this
煲大

香港捉佢上去? 唔係話唔可以咁做咩

寧願炒車 一定要推

唔理咁多推咗先

今時今日仲會全黑上去咩

唔好下下未fc就手足手足啦

嗰到係中国 影到又點

唔係上去都可以送上去

你盲定智撚障啊？
標題大大隻字廣州南啊

你好好眼
救命點算呀

要死一入西九就死啦
使鬼等到上廣州咩

鄭文傑俾人捉左去邊？

有無影到架火車係邊到至邊到

咩事

記者朋友幫手跟跟please

寧願炒車

咁係大陸佢做乜都得啦
邊個依家仲上大陸
可能係啲劫匪俾人拉only

大陸當街打人都唔會驚，驚當街捉個人？

Diu
又係呢啲推到乜乜乜見到嘅留言/文
有心想對方知，就電郵、message直接聯絡啦

DLLM腳鏈

agree

依家仲有人大街大巷打劫真係on99

煲大其實又點
又無人打柒班差佬
佢地下次LIVE住押上去都仲得
想有用好心就送上TWITTER搞搞佢啦

老老柒柒 件褸似大陸佬

屌！

明明樓主講咗係廣州南
點解會有一大班人理解係西九

自動送中 應該唔係勇武手足
最多和理非手足

特登影俾香港人睇

收皮啦五毛狗

推到俾記者、議員睇到

到底發生咩事
被蒙頭鎖住的姓甚名誰？

長沙南至廣州？

好恐怖
送中條例都無通過就送人中

係唔係手足都係咁話, 要追究下咩事, 呢班係咪公安.
係咪移交犯人

ON99

就好似d浮屍跳樓案咁

想嚇到我地唔敢出黎

淺析癱瘓香港高鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

究竟幅圖邊度指明係香港人送中先？

著黑衫就係手足 ? 仲要係廣州

看圖作文

唔係黑衫就係手足，係黑衫係唔係都捉

[純分析］睇相見到樓主影嘅方向架車顯示個方向係
長沙南-廣州南，所以未必係手足但係支共有咩做唔出口

連登仔好鐘意乜人都認係手足
總之比人拉既都係手足

肯定係送中
對腳明顯有腳鐐

幫手推post俾多啲人睇到唔該

新疆起集中營
港豬：邊有可能咁明顯大大棟建築物呀

推啊屌

tui

送中？

保持安全行車距離
樓上都講左, 列車個牌顯示長沙南-廣州南

一早block左你

pish

去過匪国，坐過鳩鉄都會見過公安押犯
搞到delay十幾分鐘都有

看圖作文唔會令我哋驚架

一定係有陰謀唔係都要話係

望下個犯對鞋都知係大陸人，邊有香港人黑衫黑褲配對咁嘅白鞋

似支那地方 香港唔會落腳扣 最多腰綁鐵鏈

依家啲會然懶到標題都唔撚睇

你想知理由？ 因為大搖大擺咁做 比你映到 咁又點？你可以點？

你唔信連登仔都信下鄭文傑，佢親自證實有手足被送到去支國

推咗先

大陸係會有公安用高鐵壓犯送去第二個地方受审，如果你係內地見到，好正常

留名跟進

831

什麼時候可以港警死全家？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

點解唔會？

痴撚線 呢度仲係香港咩？

根本連一地兩檢都唔應該有

屌晒你地老母呀，有手足出事仲掛住FC，幫手啦撚樣

又唔可以咁講喎我係學生哥都係咁穿出去（by發夢時）無錢

正常人去鬼國 都唔會有“一堆家人”拖住行啦

利申：五大訴求 缺一不可

全世界都係手足

衝埋去救人啦柒頭，屌你老母

你條死柒頭

冇腦就係你呢d

我信Simon cheng呀
但唔信你地乜柒都話手足手足囉

721831101111

其實
作為一個五毛你都幾失敗
你應該做ge係令人停止討論唔再推呢件事
而唔係出黎7再加比人插

求fc

求教可以點fc

隱約見到班次係G6119
的確係長沙南 -> 廣州南

炒晒車啦

近排天氣應該未凍到要著羽䘬？

Z

好多一見到 衝呀 肯定係佢 上晒腦

推！

唔好係手足呀

唔係口號果時

推啊

exactly

呀sir
你block撚咗我仲睇到嘅
On99

大家唔好再出黎

大家唔好為美國佬比你的錢去冒險

你已經被五毛了

兩個唔同人黎架喎

會唔會係中國來支持嘅手足?

西九咁樣嘅咩

五毛走啦

睇到了
咁要搵記者幫手fc喎

( Show Blocked User - 係咪專登架 )

唔撚係啊 香港某程度上係咪變咗大陸啦一早

手唔手足都好
香港依家係港共捉犯勝地？

Push push push

唔洗送中條例都可以直接送你中 外國人高層有錢人睇路喇

小心炒車
背後個LED 寫住 長沙 <> 廣州南

推啦屌

推左先

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

cls 推

無逃犯移交喎

係兩張圖兩個人腳上面都有被鎖上腳鍊

睇兩張圖兩個被鎖上腳鍊同埋押送佢地嘅人嘅衣著都唔似支那人，似本地人

推到俾記者議員睇到跟進，同埋喺狗嘅警謊大會上提問同跟進

希望唔係手足

屌你老母

小心炒車

佢開親啲post都有一堆正皮
report俾不撤不散巴知啦

popo應該都會唔認

其實都有曬證據，好難唔信

推到有身份為止

[長文] 要革命，請先革了自己的命

暗做呢啲不嬲都有,仲記唔記得銅鑼灣書店事件？！

啲鞋我覺得唔似手足會著

又po多次

至少兩個被鎖腳鍊喎

之前火車上既慘叫聲

1

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

乜野事

冇人理

點fc⋯⋯

Up